全球家用網絡速度排名，秦國排全球第一 (香港掛第三)

秦國(沖哥)又贏

會唔會泰快

泡菜國竟然無頭五

可能泡菜同北泡拉返個average

你3MB

唔怪得沖sir出片咁快

咁德國上網應該勁快... 道哥日日出十幾條片

新西為大，2021請投鄭松泰

5g大國中國呢？

新西為大，立會投票佢最快，請投五號鄭松泰

真心咩，係泰國做野咁耐一d 都嗎覺佢d 網有幾快

mobile 竟然係Qatar最快

香港俾pccw啲adsl拉低晒

唉 好掛住牙道

吓 真心快喎 你用咩plan

唔計啲 adsl 同 vdsl
香港幾乎戶戶 1G ..

我用ais, 好似係21mb/s 果個plan
感覺同香港差不多
可能有d 仲快嘅plan 我冇用到

手機上網竟然南韓同中國排前 去旅行又唔覺快喎

某國要過咁多重firewall, 最快係mobile network去firewall段路